【警告】機場唔係旺角 唔係中環 唔係銅鑼灣

機場只有一條路離開
航班已經取消 無旅客
仲坐喺度做咩先?